建議設立通緝犯制度

目前香港之危大家睇到，
香港傀儡政府及黑警罪犯滔天，
必須受到嚴正制裁，
我們可仿效當年美軍一樣，
將52隻啤牌分別代表52人，
以便香港人更明確知道犯下政治罪行有那些人。

歡迎提出更多意見